九號風球陰沉的星期三有咩歌好聽區

好大雨好嘈

黃雨好黃

聽完好似已經到咗禮拜六

明明你個名有正常嘅歌

早知加返[韓狗]
娛樂台廢青手腳post得仲認真

落雨聽咁嘈無feel

賓同gay好有taste

我唔覺得嘈

落雨無feel

想起Sancho

金永哲(牙哲)嘅信號燈..🚦🚥🚦

呢首啱做完愛聽..

落雨要聽開心歌

點睇呢首

每到星期三就會諗到, 利申娃娃fans only

wa永哲勁正!!

Gloomy Sunday

好柒 Phineas and Ferb啲歌贏晒

男人只討論Jyp Daddy

支持Minhyuk

聽完想落街游水

徐小鳳 - 風之路

呢個好

林憶蓮、Blue Jeans - 下雨天

陳慧嫻 - 飄

廣東歌

而家未有雪

咁喺香港唔洗聽呢首

唔打機唔識-_-

冬天都可以聽

你想嘅 而家都係冬天

聽緊呢首

唔訓？

If you need me I'll be here
Right here~

落雨好mood唔捨得訓

首歌好正

專心睇下個禮拜來投嘅Upamecano

徐小鳳 - 情比雨絲

有冰唔要佢啦

Apink啦

有少少九唔搭八

同你有關的
唔算九唔搭八

Gd nite

好

泰妍《I》。

Gchi

落雨一定要聽呢D

每次打風都要聽返次

聽DADDY

冇雨了 唔洗聽

垃圾app bug到

呢首

呢首真係不了
我鍾意懷舊電子嘢
但呢首真心難聽

水